[交代721]盧偉聰鄧炳強好出嚟見人!

721至今三日，實際開幾多槍，無交代!用幾多催淚彈，無交代!上環拘捕幾多人，無交代!各區人手分配，無交代!你口口聲聲話睇資料，俾足時間喇下話!怕記者揭醜態?已經醜到不堪!再唔交代就大家落力搵料，務求還原所有真相!

Push

Push!

全城中伏

邊敢出嚟呀，都未將黑既改成白，將原告變成被告。

屌你老母鄧炳強
你老豆應該將你射上牆

鄧炳強未撚出過黎

推

改佢老母!星期一已經省到應一應!理解完未!跟進完未!再唔交代各位記者應該就開炮!
星期一: "警務處處長：剛才記者的指控，我會回去理解及跟進。"

999個單呢，研究完未？

唸唔到點拆

無野講！

push

自己開記者會尚且係一條生路,否則等我地出手就...

講人話啦你地

《極重要》727反三黑之 陣型 裝備 心態

二哥出黎交代！